聽日8點大家還會起身IR嗎?

唔怕死/平手當賺aiia miles /賺得一百得一百請正評

痴撚線訓多兩個鐘好過啦 請負評

屌自膠連Asia 都串錯字

儲分

會抽 平手出貨

自用啊屌

要返工, 不了

會呀
想自用

炒狗就抽到
自用就冇

無肉食, 不了

到大陸人抽

希望冇人抽 ,
利申:會抽

想同女友自用
一齊禁禁左4部就仆街

一定會，返正都係唸住自用